咩叫degree

D人話搵工升職要靠個degree 係咪即係指正統8大ugc degree 咁top-up 野雞大學 果d算唔算係degree

算
公司認就得

香港某啲議員都係野雞大學畢業

原來係咁 仲以為degree係指8大

好難明咩

對唔住囉

bachelor degree

ive畢業算唔算fg

算ig

菲律賓學士碩士博士